### Python

###### Ast

- Стандартные конструкции: циклы, ветвления, прочие
- Стандартные типы: числа, строки, списки
- Функции, анонимные функции, рекурсия и т.п.
- [Интерполяция строк](https://realpython.com/python-string-formatting/#3-string-interpolation-f-strings-python-36) вместо интернирования
- <strike> [Интенирование строк](https://medium.com/@bdov_/https-medium-com-bdov-python-objects-part-iii-string-interning-625d3c7319de)  </strike> Можно не делать, я погорячился)
- Классы и методы (что-нибудь [типа такого](http://www.marinamele.com/2014/04/modifying-add-method-of-python-class.html))
- Динамическое дополнение методов.

###### Parser (2-3 балла)

Двумерный синтаксис тоже надо

###### Интерпретатор + тесты (до 6 баллов)

- К стандартным ещё тесты на интернирование строк.
- Из тестов на классы реализуйте какой-нибудь стек как класс на Питоне, и т.п.
- Учтите, что иногда питон игнорирует отступы, т.е. ниже вполне корректный код
```
{
    "this": True,
    "that": False,
    "them": [1, 2,
3, 4, 5, 
6, 7, 8,
9, 10, 11, 23]
}
```